---
layout: post
title: "Isrotel Tower Tel-Aviv"
date: 2015-09-07
backgrounds: https://farm6.staticflickr.com/5061/5688059726_341f90ab01_b.jpg
   
thumb: http://images.bokahotell.se/hotels/1000000/120000/118000/117921/117921_46_b.jpg
category: 
tags: Hilton Hotel Tel Aviv
---


Isrotel Tower Tel-Aviv är ett hotell för dig som gillar att bo centralt men samtidigt nära till havet. Det som jag tycker är häftigast med detta hotell är takterrassen med pool och utsikt över hela staden (så du kan utforska hela staden utan att behöva lämna poolen). 

![Isrotel Tower Tel-Aviv rum](http://images.bokahotell.se/hotels/1000000/120000/118000/117921/117921_62_b.jpg)

<center><a class="mybtn" href="http://clk.tradedoubler.com/click?p(22891)a(2270282)g(1027220)url(http://www.bokahotell.se/hotell-israel/hotell-tel-aviv/isrotel-tower-tel-aviv-all-suite-hotel/)" title="Boka här" target="_blank">Boka här</a><img src="http://impse.tradedoubler.com/imp?type(inv)g(1027220)a(2270282)" /></center>
